你淪落到要追女神，係源於你幻想太多

一個女人
只要靚少少
你就開始幻想佢好香，幻想佢好乾淨，幻想佢性格好溫馴體貼
甚至幻想佢唔會柯屎
幻想到佢係完美咁
真係痴撚線

根本每個女人都有缺點
溝女既秘訣在於：
你細細聲爆佢d 缺點出黎，滅一滅佢d 氣焰
再做實事咁幫佢 take care d 缺點
你就會變成gentleman
條女就會心心眼

千奇唔好覺得女人係完美
理論上唔係
實際上都唔係
總之一句，記住： 「女人未到80歲都咪俾飽飯佢食」
女人係唔寵得

Aguero

系。。。 lz牛逼skr skr skr😂😂🤙🏻🤙🏻

女人要打 唔打唔得

唔該晒
Hide Blocked User - 紅葉兒

笑撚死

上左成紀我個都咁講 「女人未到80歲都咪俾飽飯佢食」